最壞既情況，就係立法會選舉直選唔過半，然後拜登做總統

Biden 做總統已經係定局

今日Dow Jones跌落20000，仲低過Trump上任果陣

香港人靠自己 fight，先係最重要嘅信念

仲有大半年先選，咁快話定局

biden 初選都未必十拿九穩………

Sander做死得仲甘

d 人好好笑，話人權法唔過半會點做點做。點解唔可有plan b. 全民登記，功能組別登記，選民登記，攞哂3 票。政治一日都嫌多，唔夠彈藥，只靠人地？ 我地呢9 個月點過ga, 全靠自己反抗爭取。要自強人地先可以再次借民意再去幫香港。

我覺得最壞嘅情況，係人心冷卻，回歸正常

如果Sanders 成功岀戰阿侵要連任易如反掌